同一個女仔合租 吐苦水

背景
係合租網搵到一個女士一齊住，38歲（一開始佢寫33歲）兩房一廳 300 尺
唸住搬出黎多d私人空間
點知 一開始頭個星期1-7日 佢男朋友日日夜晚先走 用客廳食飯， 星期六日黎過夜
我flatmate 就話 一開始第一日睇樓同你講左佢會上黎， 你冇話唔ok wor , 所以衝突就黎

跟住我決定放過自己 想搬走， 佢問我想幾時， 我之前就話可以等到佢搵到下一手再搬， 佢搵到後我一兩個星期內都搬到走， 但佢又叫我比個期佢，我話可以月尾， 跟住佢又反口（附圖）
少少錢我ok , 但委屈！
呢半年都有d唔開心
大家同陌生人租樓要小心

比topic呃撚左

38你叫佢阿姐阿姨甚至阿嬸都得
唔會係叫女仔囉

佢講野好似句句有骨咁

同人夾租
仲要係唔識既人

點解冇啦啦會打英文

老女人仲女仔

得罪講句你都幾多嘢睇唔順眼

下次唔好同人合租喇

even同男友同居都要諗諗

個老女人好賤喎
明搵水魚同佢share租金
好撚狗
你仲同佢打咁多字
嘥鳩氣啦

我諗主要係唔想有第二個男人

係 係女人😂😂 更正 佢一開始話自己33歲
係係 homate 到搵到 唸住唔會太伏
下次唔敢了

上連登搵好過啦
唔公道搵連登法庭公審佢

係咪專登hide漏?
睇到個老女人叫”珊”

無圖你話兩條基佬格劍都得啦屌你老母

😂😂😂shit
好似冇得edit

斬撚死條8婆la

一間屋唔可以有兩個女主人

依個真
好過三九唔識七比人呃

屌 我都試過中伏 又係三十幾歲 夾租好似cheap過地底泥 真係住劏房好過

同唔識啲嘅人夾租你想點

夾租嘅話 佢係租戶 佢想帶人日日上來開Party都得架

何況人地一早講到明

你唔中意咪都帶個男朋友上來囉

Btw 人地一開始都仲算客氣 你句句有骨咁 份人好打極都有限

仲要Po上連登公審 都真係幾cheap下

有冇特登用呻吟聲刺激你？

佢建議開😂😂
不過我都覺自己有骨， 有半年來既情緒係裡面
唔會再同唔識既人合租嫁la